「黑警還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，先去連登肯出post先，聽日就係人都知入機場

標題：「黑警還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼

機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，因為機場不夠大，圍到出青馬，因為條橋唔夠闊。

統一口號，要入健力士，留傳歷史
「黑警還眼 / an eye for an eye」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你入機場殺死所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：

睇消息去實時Channel:

Reddit 文宣
地鐵放催淚彈

推

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

點樣百萬人入機場，機場自然停？

同問
同埋關還眼咩事
唔會對啲狗有直接傷害
唔係想潑冷水
但係係講緊好多人塞機場長遠會贏 所以話還眼？

我就係驚d p牌帶風向
專登失焦

好唔明
好多post叫人入去
入去幫手有用咁當然好
但係唔明入去係要做前幾日既宣傳？
要癱瘓機場？點癱瘓？人多塞住門口？
即係塞鐵2.0？
定衝禁區定係點樣？

對話同溝通
已經再冇撚意義
請全部人入機場

唔好再係咁Copy and Paste 啦！

洗晒版乜撚其他重要嘢討論都上唔到嚟！